# Параллельное программирование 2021

> ФИО: 
>
> Группа: 

## Начало работы

1. Форкните данный репозиторий.
1. Добавьте в свой репозиторий преподавателей (вкладка *Project Information -> Members*): @iMashtak, @vladiros, @alavask. Выдать права уровня Developer.

## Информация

- Материал занятий расположен в папке `lessons`, домашние задания - в папке `tasks`.
- Хардкод (код, работающий под частное условие) запрещён. Наличие хардкода в решении задания препятствует его засчитыванию.
- Решения домашних заданий оцениваются не только с точки зрения работоспособности, но и с точки зрения качества кода. Замечания к качеству кода являются обязательными к исправлению.
- Домашние задания должны выполняться индивидуально каждым студентом.
- Выполненное задание необходимо коммитить в той же папке, где оно сформулировано (например, решение первого задания должно находиться в папке `tasks/t01_intro`).
- Для проверки задания или при возникновении вопросов можно написать общий чат курса или в личные сообщения Telegram: @iMashtak или @Intaint.
- Репозиторий должен оставаться закрытым в течение всего курса и после его окончания.

## FAQ

* Как забрать в свой репозиторий обновления из основного?  
    Будучи в папке со своим репозиторием в ветке main выполнить следующие две команды:
    ```bash
    git pull https://gitlab.com/iMashtak/mephi-parprog-2021-release.git main
    git push origin main
    ```
